用緊HSBC係咪要攞哂D存款出黎? 轉用其他銀行保平安?

HSBC比中美夾到破產既話會點??
係咪會即時倒閉?

唔會全球執笠掛

香港有邊幾間發鈔銀行話？

佢主要收入係靠香港定中國
中國夾 美國夾香港
就會夾死

靠香港同中國

我仲有千幾蚊，平時用黎交水電費，好驚千幾蚊都無埋

屌你，HSBC我睇完個銀行存款先得200蚊 洗撚攞咩。 個兩舊水我當畀HSBC攞去畀美國罰款算啦

含辛會唔會有事

信政府 50萬存款保障